彩虹牛池灣係咪出左事？

岩岩揸車經過勁多濃煙，又警車又消防車，啲濃煙大到車入面開住冷氣都嗅到
有無巴打住附近

係鑽石山。屋企都聞到。唔知關唔關事

我係旺角都聞到唔知咩事

我係機場都聞到唔知咩事

頭先揸車經過 以為火燭

我都聞到

姐係點

牛池灣食肆火警 濃煙燶味攻入住宅單位多人疏散

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

彩虹邨頭先一開窗岀面好大煙，走廊又係，以為有單位火燭，即刻帶齊野衝左落樓下。消防check完冇事先以瓜去。

*先上返去